日本東京大學教授松田康博對香港形勢分析

長係有啲長
不過係幾中既
6:15 講中咗中共一直努力離間唔同抗爭取向手足既原因
有啱聽亦有唔啱聽既地方
希望大家聽下
為對抗中共知己知彼

［香港獨立！唯一辦法！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

總結：拉一派打一派，群眾鬥群眾

用browser 開

中共自民國時期已經用呢一招

殘體？

呢條路，每人都有一個任務之-「蛇齋餅粽」。

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

以為係詹瑞文

其實佢以一個正常政治家講得無錯 但佢可能唔清楚香港宜家DQ同埋議會操控個情況
佢講個擔心都符合預期 假設區議會後民氣未平的話 應該會發生佢所講所謂"擔心":武裝革命/內戰

有冇TLDR

有興趣可以了解下呢個由美國政府資助嘅電台
其實係戰友